KFC 你真古惑

我食埋你地果份

支那雞

we do chick right
ho ball

ZZ 轉黎做乜
跟本冇必要

搓 za

And you don't wanna fuck with a chigga like me

今次真係全部都係雞

睇過現實相你會唔想食

When I pull up in that Maserati

笑左

支那雞靠美圖app是常識吧？

你都係想我出呢幅圖姐

CHINNA

我都剩係睇到咁